仲可以唔比人home office既公司

點解d公司仲可以咁
明明唔需要個人physically坐係公司都做到野既時候 要人番公司 唔宣佈home office

同一架電梯都唔知載過d咩人
有人係入面咳 真係多謝曬
前一程有人唔洗手㩒制又係死
你用紙巾㩒咩？sorry, 感應唔到

坐到埋位 每人partition近到咩咁
通風又唔係好 真係一個中獎 全世界陪你呀

開會仲衰 困獸鬥
present條友仲要除口罩

番工番到咁刺激 好似揾命博咁
正呀